【戰鬥民族】個癲佬嚟咗香港！睇到腳都軟！

呢個死癲佬去過好多國家，你睇返佢個channel就知
真係癡撚線點解可以咁撚夠膽

仲有天台踩車

講膽？
夠唔夠膽掟番飛催淚彈俾啲狗先？

你問俄狗唔夠？

嚇到瀨咗屎

俄仔好興好撚癲

痴撚線，一跌就玩完

佢前幾條仲癲

平時都係玩開呢啲
香港人幾時先進化

下面啲cm叫佢咪撚再玩，唔死已經好好彩

咁叫夠膽？係香港依家已經係入門級

你唔好咁井底啦好柒呀

真係幾柒